{
  "museums" : {
    "quests" : [ {
      "description" : "Наш самый первый квест по эрмитажу",
      "questions" : [ {
        "answers_options" : [ "Ее построил архитектор из Иордании", "Она была перестроена перед приездом Иорданского посла", "Из-за того, что царская семья в праздник Крещения спускалась к Иордане", "Ее назвали так в честь горячо любимой племянницы Екатерины Петровны – Иорданы" ],
        "correct_answer" : "Из-за того, что царская семья в праздник Крещения спускалась к Иордане",
        "question" : "Почему лестница стала называться Иорданской?"
      }, {
        "answers_options" : [ "14", "10", "4", "12" ],
        "correct_answer" : "10",
        "question" : "Сколько колонн на Иорданской лестнице?"
      }, {
        "answers_options" : [ "Богиня мудрости Минерва", "Екатерина I – императрица, его вторая жена", "Евдокия Лопухина – первая жена Петра", "Елизавета Петровна – любимая дочка Петра" ],
        "correct_answer" : "Богиня мудрости Минерва",
        "question" : "Кто изображен на картине над троном в малом тронном зале рядом с Петром?"
      }, {
        "answers_options" : [ "Из-за его размера", "На приемах там сидела императрица", "На приемах там сидел наследник", "Это был зал для малых приемов" ],
        "correct_answer" : "Это был зал для малых приемов",
        "question" : "Почему малый тронный зал называется «малым»?"
      }, {
        "answers_options" : {
          "0" : "Российских дворян",
          "1" : "Российских городов",
          "2" : "Стран союзников Российской империи",
          "3" : "Побежденных Российской империей стран",
          "question" : "На люстрах гербового зала изображены гербы _____"
        },
        "correct_answer" : "Российских городов"
      }, {
        "answers_options" : [ "11", "12", "13", "15" ],
        "correct_answer" : "13",
        "question" : "Сколько гербов изображено на ближайшей ко входу в зал люстре?"
      } ],
      "title" : "Лучший квест по Эрмитажу"
    }, {
      "description" : "Интересный квест по залам Русского музея",
      "questions" : [ {
        "answers_options" : [ "«Красный квадрат» Малевича", "«Черный крест» Малевича", "«Черный квадрат» Малевича", "«Черный квадрат и красный квадрат» Малевича" ],
        "correct_answer" : "«Черный крест» Малевича",
        "question" : "Что расположено справа от «Черного круга» Малевича?"
      }, {
        "answers_options" : [ "Триптих", "Пентаптих", "Тетраптих", "Одна картина" ],
        "correct_answer" : "Тетраптих",
        "question" : "Евангелисты Гончаровой это ____"
      }, {
        "answers_options" : [ "1", "4", "2", "5" ],
        "correct_answer" : "2",
        "question" : "Сколько подушек на голове у статуи матери с ребенком?"
      }, {
        "answers_options" : [ "«56 супрематизм» Малевича", "«Синий гребень» Кандинского", "«Мост» Бурлюка", "«53 супрематизм» Малевича" ],
        "correct_answer" : "«56 супрематизм» Малевича",
        "question" : "Что находится напротив «красного квадрата»  Малевича?"
      }, {
        "answers_options" : [ "Архитектрона «Альфа»", "«Головы крестьянина»", "«Движения в пространстве»", "«Портрета молодого еврея»" ],
        "correct_answer" : "«Портрета молодого еврея»",
        "question" : "Чего нет в одном зале с «Угловым контррельефом» Татлина?"
      }, {
        "answers_options" : [ "Черный", "Синий", "Розовый", "Фиолетовый" ],
        "correct_answer" : "Черный",
        "question" : "Какой еще цвет есть на картине «Красный и желтый»?"
      } ],
      "title" : "Русский музей"
    }, {
      "description" : "demo quest description 3",
      "questions" : [ {
        "answers_options" : [ "first answer 3.1", "second answer 3.1" ],
        "correct_answer" : "first answer",
        "question" : "demo question 3.1"
      }, {
        "answers_options" : [ "first answer 3.2", "second answer 3.2" ],
        "correct_answer" : "first answer",
        "question" : "demo question 3.2"
      } ],
      "title" : "demo quest title 3"
    } ]
  },
  "people" : [ {
    "pointsEarned" : "130",
    "username" : "user1",
    "verification_code" : "1234",
    "quests_passed" : ["Demo"]
  }, {
    "pointsEarned" : "650",
    "username" : "admin",
    "verification_code" : "admin",
    "quests_passed" : ["Demo"]
  }, {
    "pointsEarned" : "0",
    "username" : "new user",
    "verification_code" : "qwer",
    "quests_passed" : ["Demo"]
  }, {
    "pointsEarned" : "90",
    "username" : "stepan",
    "verification_code" : "secret",
    "quests_passed" : ["Demo"]
  } ]
}
